人都死埋 仲有冇紅底廢老夠膽話人收左錢?

屌晒所有紅底同奶共既人
到底你地明白條條例有幾大威脅未?
R.I.P

廢老: 收左安家費

實話有安家費 老而不係冇得救

廢老用長輩圖拉攏

如果比我聽到呢句 我一定問下佢要幾多錢 等佢D子孫去跳下

班廢佬趁地淋啦

邊個再話班後生仔收錢抗爭，我即刻俾錢你，你同我跳落嚟